%@Titre: Benjamins
Yacine et Louis fabriquent un motif carré à partir de carreaux tous de même taille. Louis met au centre un carreau rouge. Yacine le borde avec 8 carreaux verts pour former un deuxième carré. Louis brode le nouveau carré avec 16 carreaux jaunes, formant ainsi un troisième carré\ldots Combien de carreaux Louis devra-t-il rajouter pour faire le cinquième carré ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 32
  \item 64
  \item 81
  \item 121
  \item 125
  \end{enumerate}
\end{multicols}